屯門命案｜新義安斬人 反遭14K持警棍圍剿

屯門街頭追斬變命案，21歲男攔車反捱撞，遭拖行近百米後，在屯門公路被車流輾過，斷開兩截慘死。消息稱，這宗命案原來與黑幫糾紛有關，活躍於尖沙咀的「新義安」人馬，疑與屯門區「14K」的人馬有拗撬，昨晚新義安拖馬殺入天水圍斬人，14K事後糾黨「覆桌」，在屯門尋獲早前施襲的新義安成員，持伸縮警棍砸車毆人，本來只想小懲大誡，未料到有人衝出馬路以身擋車，最終釀成命案。

source: HK01

消息指，盤踞尖沙咀的新義安成員，昨晚（18日）跨區殺入天水圍，襲擊紥基在屯門區的14K的人馬。事發於晚上11時43分，天水圍天恆邨恆智樓對開，一名17歲少年遭多人持刀及木棍襲擊受傷，警方追緝6至8名年齡介乎20至30歲的涉案男子。
14K一方難咽下怒氣，立即「吹雞」召來廿多人，駕車在屯門區四出兜截，找尋施襲的新義安人馬欲報復，當時只想小懲大誡。至凌晨約2時半，其中一車在屯門凱都戲院外發現一輛寶馬私家車，懷疑是行兇的新義安成員，遂「擸架生」落車包圍及追問身份，雙方發生口角，其餘14K人馬聞訊隨即駛抵增援，約20名男子持伸棍警棍等武器毀壞寶馬及襲擊車上3男至頭破血流。
未幾，21歲姓周男子出現，施襲者欲登車離開，周男竟嘗試截停其中一輛銀色座駕，結果被撞倒捲車底，拖行近百米至屯門公路，復被途經的車輛撞及輾過。周男當場慘死，現場消息指，身體最少斷開兩截，血肉留在行車路上長達100米。

14K持警棍
即係休班警咁講喇

手足

UC

呢啲就唔告暴動

Block

呢班一定係撐政府嘅黑社會，班狗見主人互片吠都唔敢

可能之前派落，用黎打手足

咁多年黎邊單老黑劈友告過暴動
示威就幾百個咁告

警棍就係制服

揸警棍一定係警察嘛，委任證都唔使check

想睇圖

係呀，上到法庭都係咁樣解釋

之前有人話d黑警無委任證，佢地話揸住警棍重唔係差佬？

e家師傅明白了

我地應該sd email去問 睇下佢會點問

仲未拉到人？

大大聲笑咗出嚟

五毛嚟，一早block咗

龍5 仲唔出來?

兩批人玩古惑仔遊戲玩到人都分兩截啦